［iOS/An] Puzzle & Dragons (228)

原來開錯台 Sorry咁多位

推呢個唔怪得咁耐無post

Lm

漂白水上修

可唔可以出一日比我抽返山本

隻一護咁L大力單方22倍，係咪可以夾下隻新暗

咁突然

終於肯改到set左做friend果隻寵可以入隊

仲未肯畀人疊啲虹幣同合作刷個啲coin

佢個on9舊設定係做咗隊友 就直情搵唔Q到隻嘢出黎369

整埋啲閪嘢出黎之後又要改改改

LM

50抽（46+4）
10%都冇
山本死全家

係咪姐係多100個位
當派左20石
可唔可以賣番d位俾番d石我

仆街我30抽得一鑽

之前見漂白水廢廢地 冇抽到
而家無啦啦上修又冇得抽

再抽 溝返淡 唔好蝕畀佢

維哥而家黎講夾邊隻最好?

死神個啊伯夾但丁?

星滅好似仲難打啲咁既

收到5石，一抽阿婆

無哂超覺 用變身係難
出呢關嗰時好似主流仲係7x6 + 換隊長

只要啲抗性同sb唔好係超覺就得
同埋成個滅翼最麻煩都係木馬嗰層 依家啲隊咁大力都唔怕打唔死boss

想問新手係唔係全部all in呢個抽蛋機?